大家最近有啲咩煩惱傾吓

有陣時有煩惱都唔知同邊個分享， 好似愈來愈習慣一個人嘅生活， 享受寂寞。